美參議員魯比奧：黎智英的控罪該被撤銷，負責廢除香港自由的人必須問責

Rubio

拜登

Push

講咁多廢話做乜
用核武打過去咪得囉